加以利用！瘋狂宣傳，預告式堵塞港鐵站，叫晒啲人搭其他交通工具，間接令港鐵大減收入

有鑒於此

你班仆街搞完港鐵未

預先瘋狂宣傳入面嘅新宣圖片比所有親朋戚友同事，一來無咁影響大家返工，重可以將佢嘅單日收益減少之外，重可能係不利消息，之後有咩影響襯早沽貨保平安

已轉寄

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

你返過工未....你試下諗下地鐵平時繁忙時間其中50％既人去晒陸上搭車會點

其實， 因為根本起負荷， 而家叫吊鹽水咋， 地鐵都就快唔掂， 而家俾大家體驗下

如果堆晒係地鐵係停撚左
我返工都係搭地鐵經金鐘去銅鑼灣

根本同打風一樣，只係比啲人有得揀，我講撚左你知架喇，同埋你估真係傳出去就全世界搭巴士小巴咩

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]攬炒巴團隊戰線
Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

預告式啲人有晒心理準備會慣撚左，香港人係咁戇鳩，根本一次生兩次熟，正如港鐵壞車，巴士例遲，紅隧無交通意外但塞車